練字/硬筆書法應該要點練？

無從下手
寫字帖真係有用？

我自己會睇下啲人點寫 跟住佢黎寫
寫寫下就會靚

巴打有無話特登學邊一啲人

中文？英文？

中文，但英文都有興趣

可以係ig搵下 sblack5492 同埋 ohyayeh

我而家大概係去到咁嘅程度

幾靚

我寫開英文書法的
買書學下啲基本功 IG睇多啲其他人嘅Calligraphy
Flourishing都係咁學返嚟
可以專門出去上堂嘅 但我諗「臨摹」係初期最需要的